揼乜撚野垃圾桶啊

呢個行動真係無撚用係做都做啲有用既野啦 到底有無用腦諗過架 唔好做啲無意義既野ok?